FIFA20 Ultimate Team 奴任死守區 (216) 今期紅卡抽乜春

抽moment icon

你哋會揀R9定打散要90古烈 toty簡迪
本身前鋒用緊potm賓爺 中場係bb blanc prime辛隊

即係點 唔係好明

唔知 tg見到

可能係香港ser ea管唔到

集氣

即係我地只可以繼續每日係印尼同中亞間徘徊?

快

LM 睇 Lets go

係荷蘭

GK

🇧🇷🇧🇷🇧🇷🇧🇷🇧🇷

R9 啦 除非你玩到厭先諗其他

都幾難玩厭佢

布達都閪

多咗個數字
哩個係ping?

yes

yes，不過有乜意思，五格入場可以delay，四格都一樣可以順

咁耐都冇結果係咪中好嘢

洗緊屎忽比我地屌

其實睇ping數應該有用的，ping數越低應該越順

柏金+加度素 or 國王+加度素 ？

咁岩就係想要隻b2b 代ssk

Pack first

抽pack黨又贏

你就好
我早幾日中左屁馬
Prime Icon pack 開芬蘭
EA係公平的

咁ping數一般幾多係正常

仆街見人中好野好想ea出sbc比我賭多次

唔好怪人唔走 入一球就FULL REPLAY
我慢慢同你玩

冇中過好嘢再抽埋垃圾叫咩

我諗30內啦
lol都差唔多

Pack 左就換唔到嗰兩隻啦

agger
柏金/享利就享利啦

上網睇過100以內都正常，越低越好，不過ping數係會變，如果佢跳得勁都會影響暢順
理論就係放4，5秒，唔係太高同跳得勁就應該暢順
效果都要試過先知

update咗啲咩kit

再黎

音樂比利

想問下南美 SB 11 人係咪即係用呢堆人？

telles勁啦

Yes

Congrats

多謝個sbc，d倉底銀卡執到笑

教練都要用南美人

係

thx Sam Gor
祝你個個禮拜 WL 30W

有Telles正啦

點解你地抽卡運咁好

應唔應該賣左隻winter bruno換POTM

唔洗

又馬圖斯

有愛/有200k untrade 可以

放coins $4 包卡包税

想問下而家sb係咪掛唔到機

掛到 今日先掛咗10幾場

你係點掛

搵到同你差多分既巴打

請參考k factor

記住要去pro club 創建球會個度睇你地係咩server
最好兩個都係中亞or同一個地區

砌到隊野同巴打一樣rating 同chem會易搵啲

同巴打約好同一時間search

如果你地兩個都差唔多時間search到入場
你地可以保險小小等到淨番10秒先㩒繼續
確保風險減到最低

入場自隊 走場 一人一場

最理想係你同巴打1800分以上 甚至d1
因為呢個段分無乜人 個系統會係咁search番巴打比你
其他分段可能要比小小耐性
因為個pool大 可能search好多次先撞到巴打

或者你地夾個深夜時間 3-5點 應該冇人玩掛
Good luck

Player profile多左traits幾好 定係我old news

啱啱新加的

都係舊方法

No la

唔明

Game入面有？

Player detail stat之後個頁 會見到邊個有finesse技 save with feet個啲

已經有張紅86

有upgrade仲想點
開你波星期四抽澳職

rw ben + ikone + rttf allan
轉
otw ben + rttf 丹比利 +bb韋拉/120萬icon防中

值唔值得轉？

Kent轉咗相
好型

個ping打咗幾場都係4ms

WL

今個week 起係咪已經冇mm sbc? 定照跟原本賽程

點解我打DR仲未有幾多ms睇既

咁順唔順先

我8ms

去完北亞去南亞都係番唔到中亞

(之前好似係pccw ser) 而家用amazon
我估呢排可能 conversion period 所以唔穩定

篇嘢支那仔打出嚟 意思好似佢哋一定要用加速器(?) 之前唔洗 只用vpn就得 而家要兜日本先連到香港ser 會比之前delay

更新左？出一出主介面先
btw而家sm完禁射波唔會再變tackle了
試過幾次都變左tackle勁on9

其實都好似真係順咗
但順還順 劇本還劇本

我平均都係10～14ms

我都係4ms 見過一次2ms

劇本呢的冇得救，順已經好好
我地的要求越來越低

邊隻好用點?

真心嘅 打五大聯賽打得幾開心 之前奴嘅d卡全部用得返 好有滿足感
出呢d任咪幾好 唔好搞咩又lob pass又header又性

4ms個gameplay都係西

場場6ms

香港真係多仆街仔

場場44ms 屌你老母

EA唔俾你贏 就會空哂都出界

賭輸左

開咩

今週報左WL...
到底係咩獎品？

翻炒totw

翻炒promotion,舊卡in pack

高老師

今次又update乜野

Prime icon pack中zola
見到意大利真係
不過唔係中st已經覺得執返身彩

Dr 打swap打到3/4真係要轉隊 唔係劇本就迫鳩你和波

同意 玩的平時唔會用既卡
icon swap其實慢慢打都得啦

仆街邊撚過XXXchannel，入你兩球啫，係咁拖時間，成隊meta 夠疆追返我兩球啦

下次遇到你條撚樣都係咁開你全朵

公廁ac嚟
勁多個人玩
有好多個都係閪人

又嚟

屌佢老母，一場波拖咗我40分鐘，不如拖夠90分鐘跟進國際球例吖

師兄撞過佢？閪到無人有

新加

你咁啱撞正閪嗰個幾個
但閪嗰幾個印象中都唔勁，係個陣嚇到吓人

之前中超一路冇開league都出左廣州打比

4ms 都打到三格咁

what a joke 笑下算 無分別

依個ms係越少越好？
利申 唔知咩嚟

隱藏屬性？

幫個fd抽到列基美友盡了其實隻野咁廢點解都值885k

前幾日先見黎

好彩黑警巴唔係度

Ping數
越高越lag

我平均都係8～10

Check網絡Latency

成段野都無乜logic

張卡出得果2星期，梗係未跌價

抽icon pack

你係其中一個唔閪

佢話佢贏緊2-0 但輸家個邊拖
都贏緊就算啦

我唔知呀我又唔係打嗰場嗰個人
純粹講我嘅經驗

Nineup報講既都信

即係輸緊波就可以閪

龍門任佢搬

係囉見到司馬仲達講野都信

條友之前鳩噏話26/28win
明明e1係27

準備

🇧🇷🇦🇷

機率🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🇮🇹
祝中🇧🇷

🇯🇵

司徒仲詳是誰

原來佢就係9up報

D7連輸4場 幾時先奴完9張

真係英國

打場sb過下冷河先，有時dr可以劇本到成晚都鸁唔到

英撚除咗Rio 謝4都叫好㗎喇

你利波衫中謝四係

有loan....鈍到似中堅

平時ingame有得睇

熄得機sb隊都入唔到

其實唔差

Rij有食評？

早排仲學人中美斯
咁既pack lack 先係大家識既sam gor

用唔著都係冇用sb隊都冇位入

美斯都唔係我自己抽
我自己抽一定唔會中到

佢喺美斯值成球嗰時中

勁到仆街
1m抵到爛

防中Mid/mid怕唔怕

我仲要淨係試過5chem嘅佢
已經超勁，成個中場搶哂
仲未試過10chem

有日本妹幫手抽

唔覺有咩大問題

Shingbb幫我抽架

保定又係超勁

麥明詩咩級數 想入手

差歐戰個張未解

應該B

moment essien, moment ballack 定 Toty De bruyne?

打BTB 或 防中.

利申: 轟

仆街

kdb

幾好扭嘅 5sm
不過如果你唔係sm向玩嘅 唔洗特登買佢用 其他方面好普通

抽完雲佬之後冇心機玩了

推到佢睇到

笑

唉屌真係唔好幫人抽pack俾個fd怨左成粒鐘

ok la 91 肥料

Icon swap開到巴西是旦一隻都叫贏?

手足係林作？

認真想要

除咗 蘇古迪斯

同85 zaha / odegaard比？

李華度都叫贏？

Rivaldo

好過韋利

我用落zaha快d好ban d
Odegaard我只係打過中間未試過邊 不過傳射都贏
Max用落冇數值上咁快其實

開到巴西荷蘭當贏左架喇

sam gor mid rij打唔打到防中?

Icon swap Token total 23/24個？

Overmars
Socrates

24

So 古太鈍？見d stat ok又5星腳
上集呢隻好似幾勁

Shing玩pes玩得好激動好鬼正

好撚好笑

Robbiekeane 巴 gg

搵唔到人

你係啱啱Kinxxxx 巴打？

想快快手
所以一落後兩粒就rage quit
你人腳勁我好多

廣東話講波

我都係靠真朗

有冇巴打用過moment馬圖斯？想賣年簡換佢

早排抽嗰個guarantee ss 包抽到嗰隻德甲cam
用落幾勁
打icon swap 場場carry

奴到好想死

廢
上集用過moment

Keyman笑到仆街
有咩慘得過落後一球？咪就係落後兩球囉
如果玩wl玩玩吓聽到依句真係笑到玩唔到

屌 好好笑 如果wl聽到 真係燥到定手掣
屌你輸緊波比仲要比你潤

我啲普金垃圾後衛真係完全守唔到

即係最盡都係16+8
唔可以moment + pack

場場都上半2-0 下半2-3。上半3-0下半3-4
唔怪得我d fd都棄晒驚

我已經放棄
會pm人問可唔可以送場
都試過有幾場有好人肯送
哩啲人注定會中真朗

法比加斯已經痴左

中blanc 收貨

淨返swap換咩好

閒日刷dr又見翻d勁人，準備由d7跌翻落d8

平時刷任都無咁撚辛苦
我啲first own陣已經唔算弱
差唔多全部特別卡
已經由d4跌落D6

屌你老母啦 sky_chen666
佢本身贏緊我1:0
我傳中準備tap in 1:1
果時上半場都未完
佢no loss glitch

Unplug lan啫

係燥嘅

入場打433（4）
硬係好似打得唔順咁
華迪同走位麻麻
兩隻翼又爆唔到邊
應該點set

點知係no loss glitch?

即係就咁拔lan線?
岩岩第一場開始擦icon swap就比人搞

另外我想問下五格latency格黎個ms
幾多先算高

繼續跌啦
我落到D9開始有得贏

係哩招對閪人好好用

見巴打4-8ms

我果球肯定入硬
算佢拔線拔得快

有巴打話係unplug lan
係咪另一樣野黎?

屌 反CUP入波個下彈Game Blue screen
ea呢個係咪劇本嚟 我想奴任咋

D7應該係最舒服架喇
落到8 9 仲辛苦

(試過 幾難先爬番上黎

d7 既人仲勁過平時WL 14win d人

4ms係幾爽

但都係有劇本

打d7打到想死
利申：d7實力

Twitter係咪11點冇任何update

以後WL 20ms以上唔打

我用佢打 cm 出奇地好用

我就快輸到得返200分啦

有無人知 europa live 卡 係咪當ucl

咁顛
唔洗驚 會上返去

其實9隻之外搭隻屁包已經好好多

我4ms 都lag 到閪咁

其實果個AI係咩意思

反而D5仲易打上次icon swap我落左D78打到想死今次喺D5奴左一日已經奴曬5大聯賽

d6都search唔到人既

AI控制個球員嗰陣先會用到嘅特性
例如SB對面隊

我直plug上網缐

無經router

踢到4比0 對面後場猜波扮唔想玩
以為佢想要DR分唔走場 咁我都放低手制去沖涼 返到黎4比2完場
睇返數據隻達史11個save
巴打高招 好彩冇比你偷到雞

到小弟了，集氣plz, 今年第一個icon pack

要銅卡先得
你咁樣會開恩沙基

快換

🇯🇵🇲🇽🇺🇦🇫🇮🇩🇰🇳🇬🇮🇪

Kaka 同 carlos 其實好無用

你老味EA
對親勁隊自己d人太空漫遊or打完飛機咁撚樣

跑唔郁
唔走位
企定定
控甩腳
狂中柱
傳俾人
唔迎波
射冇力

你老味連vardy都跑得慢過pique
痴撚線

其實到佢出埋淨低12個token都出Tots
到時icon唔係最Top嗰堆用黎都冇乜意義

我隊野都係岩岩好夠9個
無哂人 有啲仲要唔岩位登腳
打到我
好想first goal win算

方便link 可能得番呢個功用

唔係top tier果d

有2m+想downgrade 包皮做普金 （套1m)

點執好

等睇

打咗場4ms大陸仔，竟然出現咗幾次時間停頓然後超加速

一開機要update4 gb
咩事

張卡唔係最top又唔代表冇用既 用一張免費野就多幾十萬買其他位
我相信有錢買晒11隻TOTS既玩家 都有錢買呢堆次級icon 由第1個icon swap開始已經唔會奴

依個好笑

到我了

好似未有人中日本

唔敢開

荷蘭！！！！！！

CF!!!!!!!!

咁快既

想問SB refresh嗰批對手係咪有限次數？
想剩係揀啲低rate但chem嚟打傳奇

（好少玩SB）

1/2 機會........

幫佢抽好野佢當你神咁拜

我啱啱見真係有限
咁如果refresh完9次係唔係就要得下星期renew咁

Prime rivaldo好似貴？

1/3, 古都係

係2/3

比著我都痴
足球員無得踢波

屌平伏唔到.......

好似算係咁？幾錢市價

600K

你離大獎只係差一步, 起碼興奮過先, 幾多人一見到支旗就dup撚晒皮

到天空最高點 再掉下這地...

Prime柏金打咩位好
食完engine 86 agility 點打cam

算係咁啦起碼可食用睇youtube好多恩沙基Nakata

中左咩

refresh冇限次數
只係頭10次refresh先計分

唔care SB分可以打完左上最廢果隊就refresh

打到灰，d9既人同d5無乜分別，是咪on9

岩岩食engine打左場dr ST
兩射兩中兩入球 係真唔係啊

巴打興奮到即刻試玩定jump咗

做唔做banega好 我隊波冇咩西甲人
得蘇7 Odegaard
86 vidal
86 cazorla
89 diego costa

～🇫🇷

～cm ( 法國有cm咩？ 比提、馬基利利、偉拉 唔係cdm 咩？）

係九獎，賭贏EA

好似暫時係榜上最高

希望未抽icon pack 嘅巴打會高過我, 抽左嘅又中唔到好嘢，今個week 包包walk out

多謝頭先有巴打提我用銅卡大法，我跟住退出ut, 熄ps4 再開過
結果，你話我迷信都係咁話

End game恭撚喜

頭先Up極都up唔到圖

屌你見你法國cm以為施丹呀

快啲俾我奴埋嗰六個換林8得唔得

我好記得施丹係cam, 所以冇expect 係佢， 但我真係醒唔起偉拉係cm...... 認真

好撚提子...

我中日本仔....

唔係真係咁廢
其實唔係全世界都要跳舞ＳＭ先玩到
你睇krasi 好似鳩鳩下都d1 , 27w

仲淨60萬肯定唔算好廢啦

主要佢係冇5腳同agility麻麻地
用落ok ge
試緊佢同屁邊個st邊個cam
本身一直用緊屁cam

agility
你問左中左另外兩位荷蘭神鋒古華特同雲佬既巴打未

日本sad 啲 定係 我芬蘭sad 啲

丹麥gk一定第一

食埋chem 用邊隻好
打2隻cam 拍SS 馬烈斯

kdb 好似好d
好撞d 5腳

4222?
兩隻都唔太好

梳囉

唉

預左衰啦
好多日本 尼日利亞 意大利ST

企開D啦 dolma

雲佬俾我感覺係正常gameplay用落都好似閪gameplay咁遲鈍
但係禁區射波係勁嘅

Prime blanc定bb rio 好用d 夾 ramos
定係ramos 放埋閘位算

prime柏金打st係咪hunter會好過engine?

呢張食完engine都係慢
而家啲後衛個個90速
可能sniper都係差唔多效果

隻banega值唔值做？
已頁ss bartra ,fb arthur ,otw dejong ,futmas Vidal (遲下做埋隻fb)

唔洗啦 留卡俾vidal

所以都係推前一格打st
係咪hunter好過engine?

點都勁過上面呢幾隻
搶波應該幾勁
但84 stam打b2b唔夠氣

bb rio唔夠用啦

搵佢打ST不如用其他人
唔快 唔靈活 冇5腳 唔撞得
攻中真係唯一出路

咁抽到blanc都幾好
完美交接bb rio

淨返15張swap揀咩好

隻arthur廢到仆街我當冇做過

same
古華特俾我感覺係正常gameplay用落都好似閪gameplay咁遲鈍
但係禁區射波係勁嘅

我會揀馬隊
我舊年係玩 白蘭斯 cdm的
玩到咁上下擺佢上去
馬隊打cb頂佢

舊年做左佢moment
玩左一排拎埋去祭 , golden chance有時都衰 痴線

今晚真係印尼北亞無限loop 斷線大法完全唔work 反而熄驚再開會撞得返去中亞

In game swap佢上cdm?都有得諗wor
依家用緊essien+acuna
換走邊個好

433
rcm mendy
blanc maldini ramos
入到場 Blanc cdm , ramos maldini CB , mendy 閘

我都係，撞左56次先得

睇送食飯 到時

moment composure已經大幅增加
PRIME composure 唔過80

都得wor 諗諗佢先
佢對腳好長好好duk

in game陣

定柏金super sub
messi打返正前 vinicius ram 屁cam?

仲用緊Bb rio 無錢up

我都想知 手持緊一隻

你技術搭救
btw 想換bb古

唔好玩命 劣評如麻

抽pack啦 上面先有人中韋拉
Btw諗緊好唔好做隻保定，依家baby Rio+Juan Jesus

st neymar
junior messi bcwa 咁應該最好
係唔知砌唔砌到

4141
ST
LM CAM CAM RM
CDM

靈活啲Bruno
kdb射波勁啲左右腳
睇打法

juan jesus 好勁
應該多數抽pack
不過gullit 真係好玩\

咩陣，有幾多budget?

想問下 上轉下會唔會差太遠

做啦 保定一定係勁
我都有隻Jesus 本身諗住佢再升到兩點就做埋辛度冇機會了

到我啦

加油巴打

留名睇你抽好野

let's go

留名你中埋我淨返個2隻

有咩新野

哥利斯馬sub in擺左邊真係勁到仆街當初因為有愛先做估唔到咁勁 finesse勁到仆街

中vieiri未

SBC......
87 Long , 86 Coleman

聖博德節係咩泥

我有推薦你做

St.Patrick day

IF X1 , 85

有咩 futbin無既

Mac基迪好似唔錯

flashback MM都俾你諗到 好野好野

廢陣 無咩budget

咁都廢陣

Mcgeady
又多隻平價5 sm撚

幾個月無玩 岩岩開返 icon swap 有咩推介？

有d 難夾Chem , 但保定係勁嘅

推

做緊icon 德甲英超任, 頭幾場順住去
德甲差一場完果陣俾人反cup 兩場加輸兩場,
白做左成粒鐘
好彩最後一場十分鐘入人波後人地走場

好撚好j呀頂

大家都60萬貨仔

Icon pack

愛爾蘭個兩隻雞勒唔知做唔做好

點樣可以禁咩制可以令gk去龍門後面

今個星期諗住8chem搵佢打cam

入唔到隊

食咩chem

UCL RARE Players: Min 5
dllm

移龍係禁住右菇再推方向

Ok!

我棄左bcwa
仲要疤狗

shane long upgrade左sm wf
coleman條氣略短
mcgeady都係5*sm比較突出

比比鳥好定coleman

淨返15個token quota
換咩好

kaka / 馬隊 / 加度素？定有其他推介

有我愛coleman要做了

打防中勁

可惜呀 英超

deadeye/sniper

我食deadeye

long shot 99

Long skill/Wf都升

Rare mixed player pack
俾狗做

我都玩唔掂施華明明都係逆足cut in

平民唔錯嘅陣囉都係成日比人屈卡

你張rio有冇派膠

做保定啦 好撚勁
用mbabu+達屎+兩隻icon夾

終於到我
抽垃圾就fifa21見啦

有87 vardy仲做唔做long好

我屌你老母係咪痴撚線架
我今集抽到兩次icon
兩隻都一樣？
我屌你老母啊ea

好驚下個係我

有人兩隻deco

我會揀唔用柏金
擺入sb隊得閒撚吓算啦

Sniper會好啲

辛辛苦苦奴返嚟
你話如果係荷蘭另外兩隻CF會幾好

btw淨返15token
呢個sam哥推薦換乜

愛爾蘭金卡會斷貨

大部份stat都接近 wr sm wf都一樣 身形差1cm
明顯有分別係pac sho phy

當堂縮一縮

唔係最平嗰兩隻

壯如韋利，狡似恩沙基

composure

驚閪咩
最多咪學我抽完垃圾棄game
傻閪game 唔玩都罷啦

MM SBC好難做，太大需求

儲定錢9月交年費比EA

放卡啦發達啦

抽其他垃圾都冇咁撚嬲
連中同一隻垃圾兩次
屌佢老母

有告魯夫都平民
我到底玩緊咩

抽到用唔著都冇計，冇需要局住用
15個以內得馬隊換得過姐

掛左成日放唔出的ucl俾人秒晒

係咪唔洗旨意入到UCL卡喇
我仲未夠人做UCL個個任

馬隊頂rij 定 carlos?

咁都好啲 13tokens 可以skip兩個閪任例如全UCL

我放d係高分加用得的卡，一樣俾人秒左

我都係靠打WL慢慢儲sb都無打

無mm 出 出throwback mm 屌你EA

仲洗問 梗係CARLOS
未夠班 呢隻野

算啦 SB太廢啲獎

唔會啦
75rating搭銀銅卡都做到
最多係炒高價冇去到斷貨咁誇

上轉下大唔大分別

緊係唔要carlos
不過你係利迷？如果唔係你個陣首先要換走謝4先
同埋隻acuna打邊係咩事
Acuna打返防中，買隻包皮打邊
賣埋鬼明奴換隻主守嘅防中

個仼要75rate 都斷

其實上集都有出過 不過係throwback同一年既ucl mm

派膠就無咩嘅，但一對真朗/toty朗果d就比人屈到喊

唔係利 純粹幾鍾意謝四所以換左
有隻vinicius可以唔洗買包皮？
有咩主守防中推介

Ssk+zakaria太防守，助攻力0
有保定防線upgrade咗
但個中場大downgrade

你入場之前個陣係點連
Vinicius硬吹？包皮一定勁過vinicius

扔啊扔啊

vinicius純粹貪佢st連到美斯同屁 唔係硬吹

你真係搵acuna打邊！？
點解要咁做

Matuidi 中招

牙朗

4231
messi正前
屁cam
vinicius打邊
仲差隻打另一邊
但又唔知搵邊個好

sam哥有冇時間幫手執下個陣

幾錢筆直

我放9500都有人買

換左pack 開巴西🇧🇷！
LB...

戶口多左50萬

自己cash得200k
如果聽你講賣埋vinicius + 鬼明 再 加200k cash

total會有around 1.3m
但要補3個位 因為謝四都要換

我原陣啲老馬包皮呢啲有冇得轉其他實用人
想trade 返啲錢而又唔會down grade太多

呢啲冇計 一個scoop turn撞開 我隻rio成日tackle完仲喺返對面腳下

賣埋啲人再幫你諗

唔該曬sam哥

依家個陣主要係兩隻cb同埋防中allan想換走
其他位都無咩問題

有啲想買moment rio玩下
見個價都幾合理

拉膠啦 勁到仆街

清晒個club d UCL 汁左10萬蚊

St.Patrick day SBC....
想換Coleman但要補8萬係唔係太貴

又係難夾chem

有冇聖誕mendy

一個鐘一百萬好撚癡線

日日等3點都好chur下

就黎可以打包阿朗小花

屌 中左中田英壽 可以棄game

自己有ucl人
抽唔抽個包好?

南亞佬真係好弱智
大家都刷swap陣畀人炒4-0 last min goal 追返4-1都要扭屎忽full replay
咁多時間打下場好過啦

其實就算去到第二日朝都係會好高價

你唔係太多錢，冇計啦咁，繼續用住謝4先
Messi 7chem acuna 8chem 冇問題，放心

屁 st
包 messi dem
Acuna 謝

隻blanc唔洗理，唔記得轉返做你隻rij

同埋隻達屎唔係硬吹嘅話轉返普金就得

咁啱煲緊劇未瞓姐
瞓了

冇人玩fifa 揾成十分鐘冇對手 係咪跌哂落去d9 d10

屁包其實係咪普金都夠用

搵勁耐，搵到既又紅燈 On9 EA..

Sorry無追post 想問知道紅卡會開到咩未

屁係
包我會覺得91以上會有明顯分別

St.Patrick day SBC....
想換Coleman但要補5萬係唔係太貴??

EA有話有嘢頂上，未講係乜
Btw不推文

唔係有愛都唔好做

入到陣就上啦
Btw想知點解唔要比比鳥要佢

隻mcgeady應該幾好撚 99 agility long shot
5sm

thx sam哥

btw普金達屎勁過totgs?

中馬基里利 係咪好撚廢架

Push

唔係咁嘅意思
之但係龍門唔洗哂多3萬蚊去買特別於
普金達屎已經夠哂做

明白

177高
同埋佢本身張卡得76速
姐係佢本身個模組唔快，唔似kent james martins嗰啲
In game一定唔會有93速

快打旋風 差4場德甲
一於打埋先訓
集氣！！！

冇
老馬要轉都係轉花/dem

抽左未 未就等埋你

加油瞓先

左翼做唔做得過 5sm

中左prime 西多, 有無食評？

Feel到sm好似真係順左

應該改善左sm input

無得返工你會唔會痴

未 差3場德甲 1場巴西SBC 4點前打哂德甲就會抽
41212 落到700分好殺食

有冇馬基尼利食評
中撚左

自己試吓咪得
當佢大隻版簡迪

屌那星極難解

自己試咪知

都好難夾到
宜家差一個連到chem 既box to box

你要zakaria就冇計
我就會唔要佢

做唔過

有冇陣參考下 唯有忍痛

終於放哂啲歐聯卡，執左30個
可以訓了

ssk 轉ss 馬細佬？ 不過好貴

啲sbc越黎越難做

Sócrates 打st 又幾好用喎衰鬼

快！

話左

邊位巴打psn 係pigskin_carrot(豬皮蘿蔔）

八十分鐘就角球旗？

Prime勁架

Matuidi中左武漢肺炎(?)

捱夜奴換icon pack 最後只係隻中田英壽
諗大左 冇希望冇失落

英超冇first own RB

普通icon swap / obj用咋
比比鳥太貴 + 冇愛

遲啲30LV拎隻Fred可唔可以頂到謝四？

都未有人換到 邊個知

睇stat食shadow打cdm有92rating
同埋岩出個陣啲人睇stat話佢似kante個type

我用緊prime謝 我覺得中場一定要有隻夠撞b2b 謝四就係呢個類型 fred細粒靈活型

fred同你隻acuna差唔多類型 建議keep返謝四

就係想平平地

Prime有頭巾就好

高華錫賽係超勁

其實我用謝四都用到慣曬手勢
但見sam哥講所以先諗住轉下陣玩下

都話啦

swap換架？up左其他位先啦

勁既b2b都貴
一係用storyline aouar 平野黎講 幾勁

係 用左好耐

放緊隻鬼明
換rttf dem
砌上面個陣

有冇邊隻中路野打到lam？500k內

換左Anderson

一係就咁 但覺得成個陣好downgrade
係咪我錯覺

包

準備準備

但睇完NepentheZ ....又好似唔太值得做咁

英撚 心諗大獲
CB !!!!!!! 仲有一線生機
金寶

好過moore la

屌到底改左D咩 打4格都癲撚過以前
對面有明顯skill gap都照輸波 ea

唔知食唔食得 陰公

moore agility幾好其實

咁龜速
爆都比人爆死啦

訊據名記 Shams報導，杜蘭特本人向其告知，他的新冠病毒檢測呈陽性。

kd都中埋

大簡moment定mid maldini 好

馬杜迪都中埋

放左堆ucl rare執到傻

毛盟overmars stat唔差咁wir 有冇人用過呀？

唔mind 三星技其實抵換

大簡moment top tier CB

Thanks 巴打

反正SB啲pack都係抽廢卡出嚟
剩係refresh打最廢嗰隊快快脆攪掂嗰幾張icon swap 算

用左近200場，只能講真係好撚廢,太鈍落腳又慢成日輸12碼，85 lenglet 都好過佢，唔係為夾chem一早祭左佢。但都有可能係我廢

你諗太多，係你廢咋

Karius

Sol Campbell?
Prime好勁喎
我用佢搭 87 varane
金寶明顯勁一個level

評價咁兩極

PRIME金寶都61萬
可以一試啦
好過其他巴打好多啦

隻mcgeady好似幾扭得
有無人有食評

試食下囉
鈍我都唔怕既 逗好少少

origi

Sissoko

lv15揀架仔定意甲中場好

要隻中場打閘 左右都得 (另一隻用聖誕 mendy)
thorsby(15lv果隻) 定acuna 好
定係有其他好推介

意假
架仔3*3 打前 不了

coleman bellerin 做邊度好？

Gotze

不推文

繼續揾1500分左右巴打刷

呢張真係全pool最差⋯⋯

意假中場勁，即刻carry icon swap

今年仲冇得做icon sbc 冇得用icon祭⋯⋯

佢定恩沙基差o的

其實EA放左風聽日抽咩紅卡未嫁

Tots 19

新卡面流出
懷疑係fb totw

You are not alone

拎9張黎換佩奧無咁嬲
今年成隻驚D pack 都係閪

恩沙基 韋利 列馬倫 三廢

咁總有人抽廢野，9張有prime pack，都遇左機率會再較低好多

投票：做唔做St.Patrick day 3選1 SBC好？
補5萬

但其實無隻入到隊
前場super sub又唔會夠kent黎

Arm channel 係咪 啱Channel sponsor ?

我明明有三個荷甲仔 做乜第二點唔得
我係咩搞錯咗d咩

giggs呢屌ea老母

為左first own閘，比5萬又好似太on9

有冇普金 皮里拉 or 簡些路

求其wan b 都夠做啦
打幾場 閘stayback 咪算

加多隻西甲 同 荷甲都唔得

得隻AZP係first own

ea是咪已經唔記得講過自由盃d common卡會compensate

我都係無英超first own閘
之前隻bellerin覺得太貴，又唔係阿狗fans
高文我覺得fit晒

更新緊fifa19

日經

btw唔係

今年冇玩UT 人都健康啲

上面有巴打中
你唔係寂寞的

Sorry不推文

120k 我覺得抵做，用到end game
不過學樓上講，求其一隻first own stay back都夠，到時手控唔會差太遠
我隊垃圾意甲都解左任

丹爺

Sam gor今年Top100未呀

有無人拎咗moment gattuso?

佢轉戰日本食架妹

睇完的pack
我都係換隻勞特立moment先

估唔到有手足中Nakata

黨主席都淆

買都得啦伊隻
古列 真朗 告 油雞 比利 朗甸買唔到喎

唔賭又點會贏!

平均10個巴打先 1-2個嬴到ea

睇好多youtuber都唔見有人中呢堆

勞特立+馬甸尼係理智之選

輸8成
投胎卷

都買到但係你講個的呢到一隻都冇人中過
反而一打deco vds 呢的會打爆電視

我呼籲呢到同我一樣仲有9個以上tokens既
如果前場想換野玩下 可以先換勞特立
下一輪仍有主動權 可以再奴maldini或搏icon pack

messi/neymar/moment 勞特立好

邊有咁高，你打少左個0

玩ut唔抽pack玩嚟做咩

打ut唔抽pack邊度過癮

勞特立有咩好換
不如慳返啲時間

icon swap要11個ucl，sbc仲要咁多ucl卡係咪弱智

根本skip得
多卡不如賣咗佢

珍, 抽pack 過下癮算, 中垃圾最多棄

勞特立咪又係廢 點解唔搏左先
諗唔明

messi neymar玩左大半年
玩下其他卡有咩唔好

出現了

玩下其他卡冇咩唔好
所以抽PACK就可以試其他自己未必會買既PRIME ICON啦

我覺得9tokens勞特立唔失禮喎 你上去睇下reviews 我咪話前場換野玩下先換
仲要prime icon pack係85%西

抽完Pack中雲佬
剩低果啲奴卡卡定林伯好
一定唔換馬隊

上面講過 古列 真朗 告夫子 朗甸先叫dreams come true
呢到有冇見過先

但抽PACK個下刺激感無野比得上

換林伯
先享受

無錯 彈到靚國藉但出廢野果種心情好撚似過山車
係好撚爽

都有巴打中PRIME韋拉

荷蘭受害者

有張loan, 用落唔差的, 真係可以入隊出場, 但唔好預用左佢就有upgrade 的感覺, 佢一定冇尼包美咁好用, 加上玩左咁耐, 都玩到悶, 抽左個 pack再 睇下玩唔玩

都正啊 我只係覺得prime icon pack8成換來失望絕望
點解唔先換張playable 下輪再搏佢9tokens都唔遲

出荷蘭果下彈起 但出St就會屌老味
上兩次18張唔值得搏 今次9張都唔搏對唔住自己

有冇巴打fdly
琴晚聽sam gor講換左少少人 想試順便解任

出荷蘭 彈起
出CF 扯到行一行
出柏金 dur左皮

same, 荷蘭+ ST 屌老味黨

上兩次冇換過ICON SWAP PACK
今次見冇乜邊隻好吸引MUST換
又只需9張有PACK, 冇理由唔搏

will be you

迪莊巴你係咪古華特

9張係一定搏 如果佢可以比人抽多次 我一定會再搏

搏盡無悔

迪莊巴得唔得閒打fdly

9 個 tokes 就換到prime韋拉
btw 我記得有巴打中prime 細哨tim

2/3機會 66.7%
係你既就係你
Troll過巴西Lw出李三腳

我想知中prime seedorf 叫贏定輸？

大家都係賭徒

中mid 就W
中prime一定L 條氣太屎

打空炮出唔到好傷

放心 成條數絕對低過1%

你話一嚟就閪國旗 / 閪position都冇咁chok住條氣...

唔同type
有acuna就唔洗要fred
謝4要換隻主守大隻型

唔會入到隊+9張token唔易奴
一張4場都要掛成個鐘，中間又要撳嚟撳去
慳返啲時間仲好

同埋勞特立講真冇40歲嘅球迷根本唔會識佢

大家都係做任洗唔洗咁撚PLAY HARD
贏3粒死都要追平

究竟截到波但硬直彈返俾人可以點避免 不停輸呢d波

如果pack可以再抽就正

我係古華特
雖然係疤
但DR試用過真係灰左

唔通你想用PRIME 柏金凌辱我?
番緊工啦

人地想踢波多過做任姐(應該係

19唔夠分報wl 咁黎緊果個星期開番wl有邊個打到

Off topic 不過西甲每隊會岀一條友出嚟玩FIFA比賽籌款
星期五六日 twitch 有直播

正咼
唔怪得見有D友練緊FIFA
(例如疤見到ansu fati打緊)

疤本生應該岀基沙文
不過佢而家係法國打緊FM比賽

上面點會換左勞特立先
一齊prime pack中勞特立咪on9

我冇用佢啦

疤大把人打fifa
dembele messi fati 基沙文

頂
原來疤E-SPORTS代表係基沙文
睇佢個樣唔似咁毒

dembele 呢D粉腸唔打FIFA仲有咩好做

Valencia

????? 勞特立係moment喎
點重覆

你唔係賣緊人砌新陣咩
換成點?

In game 雙5*
現實邊做到

早兩日打左場DR，好快有場，D1 500 分一場，你4場搞掂啦

佢係雙足既
SM都OK
不過每季打到超過一半比賽先講啦
下季FIFA開季實減RATING啦

而家開黎打下先

原來griezmann之前買coins比ea ban過

同場點出兩隻勞特立呀
我都唔會換moment佩老大先啦
一陣prime出返佩老大咁點呀

認真，moment林伯唔差，好過隻prime好多，起碼可以入隊玩下，今個星期玩車版無鋒陣

奴完第9粒token
敢唔敢出🇧🇷🇫🇷🇳🇱🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿
比我呀EA

依度好似有外國巴打對過佢真人？

頂咁有錢都買Coins

基沙文: 開PACK永遠冇walk-out, 唔俾仆街EA賺!

本來諗住打下19 wl，你班高手個個都玩，有的淆

最搞笑係之後佢就直接踩上人Office叫啲人解

???有咩衝突 你就算抽prime icon pack中勞特立 佩老大又會用咩 同換唔換張moment先有咩關係？

丹比利

support 🇳🇱

。

快抽

Gogogo

不過荷蘭好多伏喎，利申：中朗奴高文

揾人教下佢用淘仔

好耐之前睇過話佢買coin俾ea ban過

買咪買
用乜鳩淘寶

介紹妙妙俾佢仲好啦
不過佢唔係黑鬼, 唔知做唔做佢生意

比張簽名相，送coin比佢啦

嘩好耐冇見

如果中高文我都實用得著

Lm

西甲咁得閒搞FIFA比賽
不如整個哥爾夫球比賽比bale啦

我都係諗住推上防中搭艾辛，取代SSK

睇98 世界盃會識勞特立兄弟

咪跟足sam gor講

遲啲換埋馬隊替carlos
acuna諗緊換vidal

果時晚年了
疤夢一時, 大勞特立最fit最勁

美斯記住轉rm

我都想玩20wl但係我冇account

我有啊 唔記得係app轉

今年打成點呀

你好月牙巴

點解

個構成靚仔好多

Hea玩中
一個禮拜淨係開一日機打14win

咩構成

差唔多半年冇打Fifa
前幾日打Online season
未輸過有啲悶

之前你得一隻打邊

同埋想問下今年果個OBS係咩黎

冇見一排串咗咁多

冇咗啦
唔洗理

未上到D1姐

overload ball side
今集無斬波所以好屈

同埋今年係咪唔興綠燈同埋移龍

其實而家開返fifa19 wl係咩野操作？

等隔離多d野玩？
定年年都係咁？

移龍必要時先會移
燈就熄咗佢啦

本身用緊moment ramos+carlos
想問Carlos值唔值比三十幾萬換rttf militao?

唔知，得今年係咁

中咩

唔值

中好野整緊gif J緊
OR
中廢野打緊篇文屌EA

開張荷蘭旗俾佢啦

咩陣

acuna用落打邊唔差架
又爆得又射得 係衰3腳

我而家mid drogba 一隊
Moment drogba 一隊

有moment 中prime 只係難d垃圾回收
中其他prime點到放到入同一隊啫

比左🇫🇷 ST
法國Prime入面最平個兩隻之一

型到

做防中/中中就話夠快者
打邊佢唔夠快呀嘛
而家D閘全部爆速

Ea又贏

唔通換隻勞特立返黎又會用咩
應該唔會有人想要兩隻一樣既icon
同埋勞特立都係九個token
點都會係先手pack 後手token囉

屌你咩法國唔出施丹
都整隻好少少黎啦

法國 係咪得 皮亞斯 同 查斯古特係輸

我就係輸左

亨利都唔算贏

其實makelele desailly都唔算贏 只係呢pack衰到d玩家已經將贏輸既界線降低左

係
馬基利尼都可接受唔算輸

享利都唔算贏？

總之中到50萬或以上PRIME ICON 當冇輸
太多西野

咁大貪

唔算
如果你用緊 包屁花朗 都唔會用得著佢

睇下計實用性定計amount
計amount 贏突左

比大家知道仲有隻game係西過fifa20

唔實用佢幾貴都冇用
用唔著嘅價值都係0

亨利算贏啦 唔係個個岩用咁解

連登仔百屌既Karsi都用 上到e1 應該可以一戰

古韋油朗嗰啲叫中頭獎
亨利呢啲叫做係二獎架喇
好過好多巴打40蚊都收唔返

祝開🇫🇷既巴打唔會好似我咁
要棄game了

岩岩先入左球First time尻射

你個問題少年

今晚拿拿聲聲fldy場 就知今集meta 玩乜

同埋今年有冇罵戰

暫時係咪差唔多有50個巴打開prime icon pack
1個中細哨, 2個中馬圖斯
中好野比率10%都冇

我明黨主席諗咩既換moment勞特立起碼入到隊
我估我都係18-20張swap，都係勞特立/奧華馬斯/prime icon 3揀2

有

其實moment overmars係咪可以一戰
有D想換
橫掂mid 馬隊又話END唔到GAME

好似多過上年

1 細哨
1 韋拉
2 馬圖斯
2 杜sir
得呢6張賭贏哂ea

我都想換
但係又諗到時出tots 嗰陣overmars又唔夠力
本身又唔係有愛

其實換完PACK淨番15 TOKEN都換到D乜有力ICON啦
換有少少愛既囉

96pace 應該夠做跑狗既

多左 但唔夠到肉就真

入場會咁打，安假9
差龍門冇特別卡

Cancelo夠唔夠用
如果唔做比狗

一隻真朗油雞告魯夫古烈治都冇

做Coleman

RE錯

有人中荷蘭cf(贏果隻)未

話之幾多% 都會FF自己係幸運兒

都end game 又可以round1 換 諗都唔駛諗就賭pack 無悔 換12 token內既正路都唔會太upgrade戰力

有兩隻CF荷蘭都贏呀

又5腳, 試玩下都好

🇳🇱🇳🇱🇳🇱🇳🇱🇳🇱

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

高文擺左邊，之後拉膠擺右閘位，cancelo擺中堅位
入場最轉返
中堅10chem緊要啲，閘7chem夠

Moment Carlos Alberto 算唔算end game 諗諗下好似換佢最好
一陣出隻日本真係含得撚

實係cb rio啦
又贏

算
但換得嚟都tots
仲要閘位，唔值

一定係end game 不過你換得黎都end 左game

最差嗰幾隻

要end game 一個半月後都仲有戰力應該 momemt alberto 大
簡 都有呢個效果

顛.
無啦啦上黎睇下post見到.
dembele ok
messi ban
fati ok
基沙文 ban

想問今晚仲有無黑卡出?lol

英國最差果隻 慘

論gameplay 19好過20，加埋今集個個1 1stay back，下下半場9個，10個人，跟住打反擊，我寧願玩返上集可以玩多的唔同進攻，我上年可以用基奧特打中鋒，今年搵個慢少少既，連波都射唔到

Heel to heel都冇得出點部署張卡

部署

好似streamer抽啲icon pack嚟嚟去去都係嗰幾隻
瑞典 日本 西班牙cb 德國gk 芬蘭 丹麥
搞到唔敢換

Moment petit好似都唔差

竟然吹奏番19 真心點計都係19係最垃圾
今集係柒左個ser (最易中鉛) 同有人話打法悶 唔多進攻板斧

但一諗上集first time 無腦背龍尻射 點講都係唔開胃

唔差既 但未到wow 一聲考慮到個半月後

上集先係個個drop back 11 之後進攻就的高個波first time volley or 龍捲風斬波

唯一一樣嘅係個閪ser

樂觀d諗可以strong link朗隊

幾日無入嚟
miss咗咩花生

祭左佢換McGeady

上集一定差過今集

出法國咪又係中伏

請教下依隻卡做唔做到icon swap 任？

勞特立係9 tokens入面係最高性價比啫
我見review又幾好先推薦 又唔洗等下一期
12 tokens以上已經係四月中/尾 到時都玩其他或者tots 仲換黎做乜 勞特立宜家換咪玩佢2 3個星期都ok la

當然你話prime icon pack 中真朗果的黎比較 我覺得冇意思 勞特立起碼已經屌打prime crespo 古華特 查仔 owen 呢的先啦

最抵係咪都係icon pack+馬隊
諗緊點換好

就係要呢啲

得
全南美自由盃special card

法國 st

Icon pack + 棄game

pack + Kaka / 馬隊

我自己就pack + 林伯(如果仲未棄)

標準組合

睇數同美斯差唔多
但佢米八
買美斯又驚個價瀉
換馬隊又季尾

其實我輸果的，冇今年輸果的閘極都閘唔走跟住就單刀既波咁嬲，加埋今年個gameplay真係太垃圾
而且下下後防咁多人太悶，我寧願打得open的，玩得開心啲
高手應該鐘意今年多的，因為真係易分到高低，但對中下既玩家，上年係變數大的同易入手
利申，冇用背龍尻射

跟ip 香港ip易出巴西

而家PS4 coins幾錢？想收

屌你 個組合又幾好wo

年經，到fifa21 就會話 gameplay 20好過21，fifa19西到咁都有得吹奏，今個禮拜返去打下就知，比人無限龍捲風，小白同屈頭

個人覺得19玩好樂性高好多 上年呢個時候唔覺隻game悶

角球入9成

3/4 per 10k

連登咁大個base都未出到 古烈 施丹 真朗 比利 油雞 告魯夫

其實來來去去都係果一，兩個位，手動拉人係防到，好過今年9成唔入

比人追平我會90分鐘送球own goal比佢 咁樣玩開心好多
佢咁想贏就比佢贏 自己又可以跌多幾十分 打和兩個人都解唔到任

20就好在真實性高 真係要技術同基本功先會玩得好 但進攻真係好悶 無左連續skill move 基本上入波就係 猜猜猜 隊比前鋒 左菇轉兩轉 轉身射

19閪到所謂meta好似bug咁 呢樣野20拍馬都趕唔上

我同意，今年玩到好悶

呢個玩家好閪, 正一垃圾

成日睇你live都咁講

認同既 唔係邊有Sam1 招咁橫行

其實今集buff 少少頭 唔閪ser 已經好過 18 19

我覺得頭而家幾好 角球同罰球一個wl都入到幾球 之前暗地裏buff左

依家有得揀就留錢好過留卡，隨時endgame

落後我鍾意繼續打，享受果種力追既感覺。
有時追剩一球見到對手驚到連傳球波都畏首畏尾傳出界......我就覺得好好笑。

利申：最勁試過 0:3 反cup

識玩 90分鐘衝鏡 full replay 完再隔空諗下對面激氣個樣 爽撚過打丁

呢d 卡係咪都可以做南美icon swap?

可以

上年個drop back 1 1，你有好多方法破，今年1 1真係睇運氣，你中下玩家sm差的既，點扭4，5個射波，最後未越來越少人玩

上集係玩樂性高啲，爽啲
但skill gap太低太低
練好綠燈已經搞掂
加埋鳩斬+龍捲風+無限小白+其他鳩嘢
上集一定係最垃圾

我覺得呢段update好玩左d，可能我鐘意控中堅對上幾集個個拎住隻cdm玩ai block好悶

享利太頓，唔識用

UCL 卡又黎料
大家可以炒下.

好唔開心.
st patrick day.........
根本愛爾蘭唔會有黑人.
點入手?

Drogba Pepe呢啲
Perfect link愛爾蘭

點解係我車的球員，點解你要咁做

ps plus送monster hunter

其實之前係好的，呢排太多人成隊回哂後防，跟住淨係打反擊，好反感

不了 接受唔到上集d on9野

diu nei

有沒巴做左ucl rival, 歐霸卡計唔計

Thx Sam gor

起身一睇 屌 mega pack sbc成兩萬 on9?

會中c朗 on唔on9？

有untrade咪$0 呢d價呃人用既姐

笑咗
Pm我話一球定輸贏
輸咗一球又唔走

淨係講dropback11
的高傳中同埋反物理180/360first time shot就唔講
無限sm又係on9
本質都係隻game寫得差
走位唔現實就係最失敗個環

呢招高

呀.......唔係呀...無特別性的暗示.
只係我習慣CHECK UCL Player 就check 車仔隻 ANTONIO RüDIGER.
需要ucl既時侯,唔知點解佢會升既幅度大.

又舉一個EG:

唔明點解URL 貴過普金咁多.
但其他卡又唔會.

想當年ST PARTRICK DAY隻COLMAN 炒得起.
但宜家已經無E支歌仔唱.

中okocha
銅卡大法係冇撚用的

冇咗obs好易攻啦已經

moment列馬倫係咪垃圾係嘅話唔奴曬24張了

開佢名啦
仆街行為 等大家提防

最好輸一粒即走啦 下話

呢D人, 上年HOME WIN刷任時,
肯定自己AWAY就即刻走場

前面三隻好難攪

打邊得世三沙拿

仲要Untrade

真 易好多 好少攻唔入 不過d on9 script ball 偷完俾番人 或者射極對面auto block 晒又好似多左

上年失一球心諗: 屌我幾下小白first time入翻球有幾難
今年失一球心諗: 仆街又要打大巴點撚追

好想要 上年張 cech

Mount我幾鍾意用，odoi啱啱買，今晚試
如果捱到tots就睇下夠唔夠錢買moment巴哥

唔知玩20係咩感覺
但係19真係似撒亞人踢波咁

上集最離譜場場鬥1st touch Long shot

功夫足球

點解可以咁on9
我連hierro /Owen 都覺得w
Expectation已經低都冇得再低
竟然開到隻okocha 比我

same

我連hierro /koeman 都覺得w
Expectation已經低都冇得再低
竟然開到隻古華特比我

鍾意撚sm嘅反而我覺得okocha可以玩下

想問 B2B CM係咪最好都係H/H workrate?
M/M 係咪真係會差好多
打開4411

我都鐘意5sm
但睇到條氣 扭多兩扭就半場冇氣

唔知靈唔靈活
如果靈活的話
今集真係可以一用

賭贏ea

意甲落到800分都未贏到
冇儲開意甲人 成隊7x rating

who

巴打自己人

意甲真係好難 打到嘔血
啲後防勁廢 捉到路都守唔到

我換前面3隻神鋒
入幾多波後面失返幾多波

細緊 加 日本仔 cb 輕鬆奴

Rio+日本仔

冇日本仔 Rio搭隻廢CB 閘又係廢

無奴日本仔同細緊？

係未有Sandro 之前左閘弱啲姐

中路冇人啊

smalling 冇做
見人哋用 呢張都幾煩 勁大力

細緊、日本仔、politano 、山神、辛尼奧路、mk恩 輕鬆奴

淨係得細緊同日本仔

龍捲風斬中

日本仔 其實好好用 係衰難連

落到500分 鳩踢41212 啦
我尋晚凌晨chur就係咁 1個鐘多d 解左8場

why 41212

我入咗隊了 食hunter打邊 今個wl玩下

一入場換走中間嗰3隻
輕鬆搞掂lukaku打中場勁到癲

啱啱解哂了 不過好難打
最後寧願攻廢啲
換艾辛入嚟打閘起碼唔洗輸啲爆邊波

諗唔到mcgeady點入隊

rg左右閘搭日本仔細緊夠照啦

冇要日本仔咩？ shadow勁到hihi
我係jesus加日本仔

新挪威仔加zaniolo

推薦lukaku
正路會有

我好努力說服緊自己
結果都係唔惦 求妙妙巴tg 課coins當抽中了

Sub cam應該唔差

我法國但係輸到貼地

又真係冇

倒轉諗 只係輸時間/換其他卡嘅opportunity cost
反正今round真係冇乜end game卡 得capita

Cam好多sub 哥利斯馬 O仔 politano mk

今個禮拜大家打19 定20 wl
定打哂

唔知19夠唔夠分報
夠嘅打幾場過下癮都好

岩岩先知15tokens有kaka
抽完仲有得換 抵到

可以係咁玩sm

二揀一算啦 打哂咁癲

用緊
Lam: ss mahrez + cdm: Keane
覺得Keane 唔夠力 本想都想換走佢
依家諗緊轉Lam: okocha + cdm: thorsby
隻thorsby stat真係幾靚

係 我都諗住咁換

9up啲講句
19隊打20隊贏唔贏到
無限小白大戰prime obs

係咪有人試咗歐霸卡都做到"UCL" themed 嗰個obj?

今集vieira 轉打中堅比較好
上星期用過88vieira防中storyline高華錫都好過佢

終於夠分打WL

真心一問
除左icon pack仲有咩抵換

進攻非常直接 不停1-2
拎隻尼 急停下 , scoopturn下
好快做到波
打4231 節奏慢好多

武肺+icon swap個個得閒打機，27000分都落到rank 2

無限小白真係可以過完一個又一個 obs應該守唔到

做咩玩返19

30碼一野first time volley邊有得守

Kaka好似唔係幾好用wo

今集obs大機會auto block到

啲pro都用迪莊拍古
應該有原因

ea屎忽痕開左19既wl 都叫有d迴響

上兩個WEEK 用哂LOAN MID韋黎試
今集佢究竟差左咩?
同價除左迪莊仲有咩好用 拍 TOTY KANTE

因為呢刻20諗唔到做咩好
咪開下19wl轉移下視線

今集要靈活

冇乜太多選擇
迪莊真心好用
不過太貴 有啲想賣佢轉Vidal

開名

leedring_1984 垃圾閪狗 上半場40分鐘已經後場猜波的波 陷家產

成日遇到

高華錫拍簡迪都得
不過一直都唔知有咩前場UPGRADE好選擇
POTM 屁 , 90 兒子 , 普金包 , JAMES

兩隻矮仔不了

有樣嘢想請教大家, 點解D人可以PAUSE完打一大段字Send msg比我, 因為我一想去回佢msg, 隻GAME就 Show 話我唔Active, 再唔返入隻game 就計我走場? 次次都完左場先覆到

電話send

下?? 我xbox撚, 有App 可以 send msg?

玩落唔知我問題定咩
覺得高華錫都有半隻迪莊級數

所以想佢出普巴特別卡

真係唔明啲閪狗咩心態
你正常玩 輸到2:0我一定走
反而你愈閪 我愈唔走
最多擺低手制打個飛機

Kovacic d 分波後上幾勁

真
反正有時間
同佢慢慢玩

進攻完全無用 射 dribbling 都廢

Same feeling

D2 rank1 已經28000分 點追

明白了, 入BROWSER

Seth有無用過acuna ? 呢兩隻邊隻好d ?

奴到4xxxx分

UCL主題 呢D都唔計?

Motm 唔計

撚下先

雖然akanji 打first own任都好好用
不過你地吹奏到華錫咁勁
真係有d dup春feel

歐霸rttf計唔計?

話計咼

大家係咪食SHADOW打CM位

正選料 , 唔怕既
FRED睇落都幾勁

冇希望就冇失望

Fred 應該再勁D, 不過成個月之後先拎到

我隊波就係差個拍住艾辛的中場
照計應o岩feel
用acuna好似冇想像中咁o岩用(不過我得7 chem acuna)

已經好過好多巴打啦

咁都好？

俾雲佬你同我交換

大拿拿值成73萬呀
好過3/4 巴打啦

我用芬蘭CAM 同你換啦

同我隻查斯古特換囉

大家回覆好一致

Update完De Jong有真樣?

用過算係好用架喇呢隻

係射唔出

我都係換完akanji有啲dump春

識用一定牙朗加卡卡

因為我堅持龍用達史
所以Akanji唔會做到正選
都係德甲first own陣用

明明之前記得有巴打話華錫好普通
突然近排勁多吹奏

唔覺有

最慘係你擺低左手制，d閪人都照樣係自己後場玩skill move 又r3的波 我真係唔知咩心態

人地食屎
你只係望住舊屎食頹飯

因為seth攞黎打左個wl
開始有人留意下隻野

kante 係新馬基利尼
點會屎

形容得咁貼切

玩返左兩場19
覺得今年啲gp好好多

佢同簡迪作用重覆 其實仲高大小小
算係咁啦 又法國LINK
查斯古特個D咪仲ON9
完全真正用唔著

查斯古特here

19 我最唔明點解好地地想傳地波
佢下下都要伸直隻腳 半仆咁傳
然後傳失俾人打反擊

你拎舊屎比較另一舊屎, 有意思嗎?

我dream team就係咁

有冇巴打一齊刷fdly
obj x4
Italian unification day
St patrick
Maldini
Del piero
睇過應該汁一隊夠哂刷

留tg

我會熄mon 睇都廢撚事

點解球會入面 有兩條友係賣唔到
寫住咩 ERROR

唔係得廿三粒咩

dnlm，用隊咁嘅野輸唔起咪唔好打。入到第五粒，唔知係咪新no loss glitch，突然間話我fifa20有問題，熄我game
整臭hk朵認住呢d閪人